其實我個fd算唔算係比人𡁻完鬆？應該分手？

話說我個fd同我講佢同佢條仔拍拖就黎一個月
但係未扑野之前佢地都會成日一齊出街
直到扑完第一次之後 過幾日都無事
慢慢就開始無搵到我個fd 又成日失左蹤
個fd就話 佢條仔唔會同佢wts 又唔會傾電話
fd同我講 扑過唔止一次 仲要係無帶套
(女仔fd黎 ）

正評：叫佢即刻分手 唔好再做免費雞

負評：睇定啲先 話唔定遲啲會對佢好啲

1. 你朋友就是你

2. 返5P 香討傾

第一次就無套 個朕公廁味 格住個moon都feel到

認真唔是我

佢同我講係處 仲話咩一時情到濃時
連套呢啲野都唔諗就扑左

蠢撚過隻豬

大把人叫佢分手佢都唔聽

投你老母 愚子不可教

叫你個FD學多D招式玩得放D 條仔應該會理下佢

應該會用身體留住佢

個fd話比人屌個時無感覺

分手啦

咁使唔使我幫手

你個fd係咪身材好差/平時裝開假狗
可能條仔見唔對路即刻走
不過拍咗一個月就扑 仲要冇戴套 兩個都唔好得去邊

我諗佢條仔係牙籤

冇性趣 叫佢揾翻條仔喇

其實我都覺得佢一個月就扑真係快左啲囉
佢身材都肉肉地 不過個波目測有C

問題係個fd話好驚有左 到時唔知邊個負責

雞都有得分手

其實佢都好慘

最多咪單親 一邊做野一邊養大個細路 幾感人

哩個先係重點 係唔係公廁我地可以容後再談
叫你朋友準備好幾千銀
睇定m期 唔對路就買驗孕棒
去家計會有人幫到你 唔好返大陸

正常好屌既話都唔會咁快完
仲要無套

前題係個fd仲係15定唔知16歲 佢除左落左個BB
應該都無咩辦法

冇中出邊有咁易有
個男仔擺明呃閪屌
你個fd係咪覺得比左處佢唔抵先唔分手咋

要尊重生命 大住肚都可以返學 D老師同學仔實好支持佢

報警METOO佢

佢仲話第一次扑完有m到
仲話如果有左會番大陸落左佢
好驚佢真係咁做呀

放條狗公上黎。 好快會放過你個fd

M到定破處血？黎超過3日先好當係m喎
返大陸落我哩到有資料俾你
有需要再聯絡我
利申無落過，以前搵落

都唔一定無中出就無 都會有機會中招
佢無話唔抵 而且我fd無諗過同佢分手
只係我想佢同條仔分手

關咩事 條女無腦送上門 唔通唔食

你唔好驚住
去錯地方落仔好易死/不育/痛到飛起架

認真我好怕比人知係我放 好大獲
佢條仔衰11

計我話女人先係個個
將條撚放入去個西不停收縮
仲唔係緊條撚?

所以我會勸佢唔好去大陸落仔
其實落仔已經好傷身

我諗佢真係m到
睇下佢下個月有冇m到 無既話真係要搵你

個fd話唔想搞咁大 因為佢怕佢屋企人知
佢屋企唔比佢拍拖

你個friend俾人屌到腦穿窿牙？變到成個智障咁？俾人不停食免費餐！

個男仔真係好仆街
依加好多人都叫佢分手 但係個fd唔識點做

可能佢睇得少連登 唔知咩叫人渣

假膠

屌係咁我個fd我個fd
擺撚到明係樓主on99 10幾歲比人中出左啦

認真唔係我

人地開晒罐頭冇新鮮感 抵架喎 畀條友開完即棄 人地有錢定靚仔 兩樣都冇就最on9

公屋仔 個樣好咸濕

公廁

公屋仔專用廁所

咁仆街

你個frd 話第一次喎，唔係最後一次喎........

唔記得講佢 第一次之前都有試過入 但係唔成功
但係有出血 其實我都唔知佢咁樣算唔算係第一次

唉 佢條仔好仆街 真係唔明點解佢要諗咁耐
唔一早分手

你嗰fd衰蠢 如果你由佢就冇得救 因為佢唔會識醒 唔識分手
如果你係為佢著想應該對一條仔出黎（如果條仔繼續咁對你嗰fd）

你個fd 死魚唔好屌。

似係樓主自己

我汁手尾

認真唔係
利申A0

我驚佢有左 會睇唔開..

諗到個方法 樓主要左佢咪得

我係絲打黎

自己都未搞掂

有左就繼續由你嗰fd做免費雞？
有冇都一樣啦 條仔如果唔係真心嘅 應該點做唔洗人教啦

PM

有叫過佢分手 但係都仲未分

等我要左佢

我幫佢多謝你
不過佢第一個反應應該係反白眼

好正

如果真係m到咁就唔駛擔心啦
就算唔係m，多血既都可能係流產，頭幾個月好易流

初戀最鍾意諗結婚生仔
你問佢係咪想俾人一世忽冷忽熱，生個仔女又俾佢掉低

放心 無可能一世到

但係佢依加個個唔係佢初戀

公廁
勸樓主當無識過依個人
否則你都會變成咁

係咪要我調教佢

我同佢唔算話太fd只係有一兩句計傾

咁洗撚理佢咩
自今墮落

比我扑好過啦

推一推先

投乜撚野呀投 自己蠢咁快比人食左隻豬就驚呢樣個樣，人地叫佢分佢又唔聽咁你幫撚到佢咩

唔夠一個月已經可以中出
咁隨便你個frd都唔係咩好人
既然係咁大家玩過咪算囉

呢d 仆街仲放過佢？
快d 報警啦。
如果唔係就一定仲有下一個受害人

一係你pm 狗公d料比我。 我幫你攪

你的朋友就是你
扮乜撚野啊死公廁
一個月就咁 你都唔方好得去邊啦

揾毒撚埋單

分手
人如其名

咁你由佢死啦 唔好拿屎上身
閒事莫理閒地莫企

無中出 只係無套

你囉，你地好朋友黎架嘛！

樓主介紹未 又話比我識

要扮洗撚係到扮咩 唔係我就唔係我
如果真係我 無必要話係我個fd囉
講真你識唔識咩叫公廁？
公廁係人都屌得 但係我個fd唔係
所以下次留言唔該你google學下野先

講真 最fd唔係同佢
只係坐埋一齊傾計 點知越傾越深入

認真我有叫過佢報警
但係問題係佢唔想比屋企人知佢拍拖

咁都係一場同學 見佢咁信我
所以我先上黎問意思